如果你未結婚

sorry我準備結婚

恭喜

My friend Paul married Clara, his girlfriend from university. A pastor married them at a cathedral. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My sister said "Thank you for letting us share in this joyful day! We wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My younger sis wrote "Congratulatons on finding each other! Yoir greatest adventure has just begun!" My cousin said "Wishing you fulfillment of every dream !" Paul is a rabbit lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf rabbit. In accordance with animal law in osaka, if your pets are social animals you must have at least two of them living together. According to the pet guide and the veterinarians you should trim your bunny's nails every month. Rabbits are compatible with most other pets if you teach other pets well. At Tokyo university researchers conducted an experiment last year and this morning where they showed they could bond a rabbit with a dog over a short period of time. They were happy to find out their results were compatible with the results of the study carried out last year. Hereafter Paul had his bunnies and his Siberian Husky living together. He believes he'll continue living with them in the hereafter. You can take the house rabbit journals for free and read them at your leisure. Paul speaks four languages fluently. He told me "as it has a jagonistic tone, instead of writing as per our previous conversation we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of writing as per your request we can just write as you request. Rather than say as per our agreement we can just say as we agreed. Instead of saying please find attached the receipt we can just say enclosed is the receipt. Rather than say I enclose herewith two documents, it's more natural to say attached are two documents or I've enclosed two documents. Rather than say here is the report for your perusal, it's more natural to say here is the report for your review. Instead of saying please return the form at your earliest convenience, we can say please return the form by next saturday." Both of us are kickboxing fans.Channel two gives in-depth coverage of fights. John's match with Dan received detailed press coverage. His fight with Alexander also got widespread media coverage. He tends to get lots of television and newspaper coverage as his fights are exciting to watch. The organisation will hold an election for the chairman tomorrow. Channel two will give the election live coverage. If you wanna check out the reports of John's previous fights their monthly magazines have extensive coverage of them. The book "martial arts techniques" provides good coverage of grappling techniques. By the way Japan Mobile now has worldwide coverage with its network which easily outshines other service providers. Their network coverage used to be poor in osaka which affected how people could access the internet but now it's considered one of the best in the world. Their coverage is fantastic throughout the country. Paul is a violist. He's looking at a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, health and medical insurance coverage. He's thinking of paying an extra premium to have insurance cover for accidental damage to his viola as well as increasing the cover up to a million yen. He's such a fine violist. He said "yes what can I say?" He's late as he missed the bus. I asked "how on earth did you miss the bus?" He said "I'm sorry. What can I say?" The current situation is very bad. I said "well yes what can I say?"